有冇人都覺得打茄輪好核突

好似互相口腔清潔咁
利申:純粹自己感覺， 非針對別人
覺
唔覺